邊個唱嘅 絕 最好聽

什麼叫絕望 抬起眼望望

Judas Law

Hins Cheung

原唱

軒仔

泳兒

傅佩嘉

黃偉文邊作邊唱嗰時

原唱for sure 嗰種頹嘅感覺真係入心入肺